聽日港島線會封幾多個站

會唔會西環到北角都封晒

————
【和理非】反對黨鐵助紂為虐 - 全民Gear搭地鐵活動開始!!!

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

全部

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

我估全條港島線封，地鐵唔過得海

封埋東西紅隧

我估會封到北角

封埋渡海小輪

鰂魚涌去北角都好近

出中環呢？要行幾耐
唔太熟路

北角及以東唔封，其他全封

去中環shopping可能港大出近d

成個港島封哂

封島

南港島冇事

全港封哂佢啦！白撚痴正虎

封哂

封埋尖咀九龍

真係要諗定點走